n賓（賓)由波台legend變做過街老鼠 算唔算證明咗反利都冇好下場

賓iq由200跌到得20，碌狗之流都撚到佢一棟都無

志哥哥早晨

波亞好口啲得唔得

可以點樣好口啲

碌狗轉樓主

樓主波台hall of fame

熱犬一早就出po圍爐，等人有幻覺以為好多人撐熱狗

N ben = 特朗普 一晚咩都輸曬

唔覆樓主會扣工資

好能涼薄

咪扮唔知

依然係prime

樓主被控暴動罪

真

樓主小心比人針

佢深受其害先咁講
N賓又柒

呢個post齊合左9成波台癲佬

樓主6個ac上榜

?